一人一首聽完會好sad嘅歌

聽幾多次都咁sad

屌那媽～是你的寂寞神態